\chapter{Stakeholder}
\vspace{0.5cm}

\section{Fachhochschule Nordwestschweiz}
\begin{tabular}{L{8cm}}
\textbf{Kunde}\\
Markus Oehninger\\
Projektschiene / Projektakquise\\
markus.oehninger@fhnw.ch
\end{tabular}

\section{Betreuende Dozenten}
\begin{tabular}{L{8cm}}
Prof. Dr. Manfred Vogel\\
Studiengangleiter Master of Engineering MSE\\
manfred.vogel@fhnw.ch
\end{tabular}

\section{Studierende}
\begin{tabular}{L{6cm} L{6cm}}
Kevin Kirn & Hoang Tran\\
kevin.kirn@students.fhnw.ch & hoang.tran@students.fhnw.ch
\end{tabular}

\section{SlowSoft GmbH}
\begin{tabular}{L{6cm} L{6cm}}
Synthesizer Sprachausgabe
info@slowsoft.ch\\
Baslerstrasse 30\\
8048 Zürich
\end{tabular}

\section{Kunden}
Parteien, welche Informatikprojekte IP1 bis IP6 einreichen.

\section{Institut Koordinatoren}
Verantwortliche Projekt-Koordination der Informatik Institute (IMVS, i4DS, IIT).